====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès les premiers instants , et pour toujours , j ' ai acquis la certitude que l ' architecture , la ville seraient au centre de mes préoccupations .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ toujours, certitude, préoccupation ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ toujours, certitude ]
alethique :: 1 :: [ toujours ]
appreciatif :: 1 :: [ préoccupation ]
epistemique :: 1 :: [ certitude ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ toujours ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certitude ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ toujours, certitude, préoccupation ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ toujours, certitude ]
alethique :: 1 :: [ toujours ]
appreciatif :: 1 :: [ préoccupation ]
epistemique :: 1 :: [ certitude ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ toujours ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préoccupation ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certitude ]
Total feature counts: 12

